720有邊個藝人會出席撐政府？

上次出過嚟果d譚校長會唔會再蒲頭俾人屌？

[突發］大昌行出電郵叫員工出席720淫賤聯遊行（寶礦力香港代理）

撐警撐政府
其實佢地支唔支持送中

譚校長B哥哥陳欣健唔係唔到吓話

今次唔係到肥媽？ 上次佢都無出黎

熱撚死班陷家產

等睇笠水